突發 屯門站因有衝突情況需要關閉

[Now 新聞] 【最新】港鐵：屯門站因有衝突情況需要關閉

【Now新聞台】港鐵表示，屯門站因有大量人士發生衝突情況，目前車站需要關閉，請所有乘客離開車站，並呼籲乘客暫時不要前往屯門站。

黑社會？

因有大量人返工？

手足們好波